friocontrol-gestao


PENDENCIAS:

usar unique para nomes de funcionarios (avaliar)
employeeId must be unique
toda vez que inserir uma ferramenta ela inseri na loantools com devolution true( Criar employee com id 0)


Service 
    id
    typeservice
